[健身]我好想做蝙蝠俠

本身肥仔底 我想好似brace Wayne咁擁有強大嘅身體素質 但我又有肚腩又有圓肩 練咗兩三個月個膊頭都係好似縮咗落去咁 個二三頭肌幾粗都冇用 個膊真係好柒
有冇健身jj可以解決我嘅問題

乜撚野叫圓肩 係咪唔識廣東話

屌你老母 圓肩都屌

無用，I am rich

屌係一種病嘅學術名嚟

呢條友真係唔撚識嫁wo

大佬呀 你唔係咁熟就睇定d先啦

重點係你有冇錢

冇 但想好似佢咁型同霸氣

試下做多啲後膊

無知真係好可怕

圓肩有人屌，素質又又冇人屌

Tell me do you bleed?

首先要上西藏操返4、5年

有無操背？

你老豆老母死咗未？未嘅好難激起你個心變大隻

似係你唔識多d wor

自己未撚聽過就話人唔識廣東話 你都幾趣緻

冇錢學Bane 隻兵算啦
又唔洗有錢

操前同後shoulder

練中下斜方肌

推膊 飛鳥 前後膊
順住黎操

字都唔撚識串